有冇人記得格格gel gel?

大約記得係話人on9咁解？
仲有冇咩類似潮語？

呢句野好入型入格
仲係度格格gel gel 屌實你嫁！

同義詞：串串貢